呢啲係乜嘢警察

首先, 我唔認為全部警察都係黑警
而呢篇文亦主要係俾啲自認為理性嘅警察睇
睇清楚what have you done
唔好講咩係市民逼你地, 呢啲只係你地為求安心嘅藉口
如果你唔係盲嘅點都會見到政府點樣屢次踐踏民意
向來都只有官逼民反, 沒有暴徒只有暴政
諗清楚點解市民要以卵擊石、聽清楚市民訴求、睇清楚犧牲嘅人
唔好忘記, 你都係香港人嚟

最後, 有條片想各位睇下

如果你自問仲有良知, 試下抽個身出黎望下諗下
你 到底係度做緊乜

推

第一句笑左